求助!電腦hard disk唔知做咩

電腦4隻sata(2 ssd, 2 hsd突然read唔到，之後有時得有時唔得，有時得3隻得咁，仲有hdd間唔中出怪聲
係咪hdd同底板都要壞啦？
求達人指點

有隻HDD死左.逐隻試.
好似